過左兩日咁辛苦, 笑一下放鬆下

睇晒先小, 唔係堅多謝佢地唔好睇兩句就小
我地要多謝何妖同聰聰
因為佢地我地更加多人支持
其實佢地係反共主要幕後支持者
因為反共先至咁多駁咀都無得駁的白痴行為
元朗個劑如果真係要搵人攪, 比我的話我會
搵人用車塞左差館話出唔到車咪得唔會俾人話伙人, 話有人出唔到車所以慢左
叫你地入差館同隔開普通民眾話危險隔埋傳媒先再打
無理由咁白痴低B反智咁豬, 我唔信
一定係身在曹營心在漢
唔係點會咁多咁柒勁神操作
所以我地應該多謝佢地
加劇香港撕裂以達到香港吸引國際目光以保護香港
我地應該多謝何妖聰聰支持反動
不計自身安危在中國目光之下以最佳化香港利益
快D係內地網站多謝何妖聰聰繼續緊密合作